【行動post】5月10號大遊行

麻煩大家幫幫手，推下行動post
成個連登變咗做北韓forum, 各種廢post 再咁落去搞唔掂

香港人，Assemble

自推1

自推2

推

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

光

復

香

港

時

代

革

命

香港人 你睇咗文宣未？你upload咗文宣未？你share咗文宣未？

推post